獅子山掛「七一上街抗惡法」直幡

早上約7時，有途人發現獅子山掛有一幅長約3米X30米的直幡，直幡黑底白字寫上「七一上街抗惡法」的字樣，消防接報到場，準備登山拆除直幡。